香港真係好撚悶

假日真係冇乜好去，行街來來去去都係荃灣旺角尖沙咀銅鑼灣咁，成條街唔係藥房就係大鋪，商場入面間間清一色全港都有既分店，最多整下d 擺設公仔咁畀班港女影下相打卡hehehaha又一日。論風景香港十居其九都係建築物；論美食，好多其實普撚通或者正常少少都畀人吹噓到驚為天人咁。真係唔怪得d人成日想去旅行，事實上香港已經冇乜野係香港人引以為傲。

出多D街啦.....

一早已經覺得香港冇野好自豪
講美食，其他國家又唔係冇
講風景，其他國家仲靚
東方之珠一早收左皮啦

星期六日出街跟本乜鳩都行唔到，成班蝗拖著啲喼塞住曬，行街都行到燥撚底

當茶記，米線都可以叫美食嘅時候你就知呢個城市奶撚哂野架喇

樓主你去過外國生活未 ？
未嘅話你就收嗲啦，
唔好講鄉郊地方，
同你講city。
就算大城市Melbourne 啲舖頭大部分都係收五點，
其餘時間都係留返係屋企打飛機。

呢個世界上好少地方好似香港咁，
夜一夜都有地方可以去。
就算凌晨你都可以同班朋友去唱K，
落下街食宵夜啦
同我講香港悶
收皮啦踩港撚

收皮啦盲撚，日日去唱k落街食個宵夜就叫好撚多地方去呀，去完red mr唱k，落樓下食個m記宵夜，好撚寫意呀

無錢去邊都悶啦

無知一問樓主覺得世界邊個地方唔悶?

美食係堅普通，論玩野最大問題係地方細 ，其他日本啊澳洲搭趟車可以去其他城玩，香港既話你唯有上大陸玩囉，但完全係兩個世界黎

你明唔明住英國既感受係咩
事實上都唔係好多地方好過香港
好多地方好食小小就貴勁多

自己飲緊whisky

係你悶o者
大把活動啦
興建班，郊遊，水上活動，兩個主題樂園，幾個沙灘，又易約 frd 打波/打牌/篤波/飲野/食飯

食野大把選擇
乜野國家既野食都有
由平到貴乜都得

你自己悶撚 就算去旅行都係悶

我唔明wo 而家又貴又廢

香港呢啲垃圾地方就算啦，冇一忽係整得靚嘅。Weekend攞多一兩日假 過台灣/泰國囉 都唔係貴

外國好好多喎 周街都有草地訓低睇書咁多一個下晝

最緊要天氣好舒服，唔學得香港咁又濕又焗

十年前仲係既

姐係訓係草地又唔悶既？

香港好多好野食啵 基本上唔同國家菜都有而且係水準以上 日本師傅大把 泰國印尼印度既開餐館都大把 本地打邊爐 大排檔 茶餐廳 車仔麵 茶樓 西洋fusion野 唔係點叫美食天堂 你無錢定無心搵阿 唔識食就話無野食

又一件無出過國既可憐蟲
樓上仲要有件柒頭話訓草地好寫意
連登真係多傻西

少踩幾句，學識欣賞啦
就算有得比你玩比你睇，你咪又係嫌呢樣貴又嫌果個遠

我就住緊係外國你話呢 傻西

香港先天性因素係細
但真係五臟俱全
只不過慢慢被中共收皮 97前香港係好靚

又唔好咁講 唱k，宵夜要洗錢
不過外國生活，唔知點解其實留係屋企都覺得好舒服

又一個井底之蛙出post

好多野食唔代表好好食，日本師傅何來大把？好多功夫未到家既走黎香港開拉麵。出名既過江龍畀返香港人整變哂垃圾。當然會有少量平民得黎好食既野好似媽咪雞蛋仔，添好運咁。茶餐廳就好參差啦，好多連楊州炒飯都未做得好。唔係要去到文華amber，四季龍景軒先有水準呀？餐餐過百都頂唔順啦

咁講啦 歐洲生活真係好舒服 只不過食野真係好貴
M記都要6-8EUR左右一個餐
仲要好L難食

我係美國咁耐 反而中意香港多啲
交通方便 唔洗買車 多款野食又好味
人多熱鬧 我依邊太靜 自己一個好悶
約朋友出街玩又易
壞處就係 生活費用高
搭車貴 出街玩又貴 買車買樓貴 食飯係okay嘅

其實住香港好幸福 而家係溫哥華悶到嘔，出路嚟嚟去去都係個啲地方，仲要啲鋪星期日特別早收

樓主有無係外國住過先？
你去外國只係旅行嘅話
你體驗到嘅根本就唔係他鄉生活
去啲未去過嘅地方實有新鮮感
就算去多一兩次都咁話

如果無係外國長住過一段時間嘅話
根本無可比性

兩睇囉，飲食零售奴工捱更夜換取香港不夜之城。
外國鋪頭早收鋪，但勝在有私人時間。

除左行山 真係冇地方去

度度都咁撚多人

又冇值得行一日既文創園區

或者我多少理解樓主想講乜
比起外國香港的確係有好多野睇好多野玩
而且又方便又集中又多選擇
不過大抵商業味都好重
野野都係得個樣 好假好無heart
講白啲
香港娛樂同物質就大把
但成個城市好缺乏文化同內涵

喺外國已經住咗8年 的確係香港悶啲喎

你喺外國冇frd咋掛

我上個月係melbourne
而家過左去農場打工

大城市同鄉郊都體驗過
冇話悶唔悶 只係唔同生活方式

而家有時間會上網睇下書
訓下草地或者踢下波玩下滑板
早午晚三餐自己煮都幾寫意

btw我好掛住香港既野食
蛋撻點心雞蛋仔

隔離仲有粒東方巨鑽啦

連討論區都悶就知啦

其實一定要比較咩
即使香港娛樂多過全世界大部份地區
都可以悶㗎
長期喺外國生活
但放假返香港都可以搵唔到嘢做
尤其係七八點睇完戲唔肚餓
飲嘢又太早嗰啲時候
試過迷茫到企喺馬路中間嗰啲等燈位
企咗成粒鐘同frd喺度諗去邊

西方國家點同東方比
文化建基完全唔一樣
香港只係好方便 方便到世界數一數二
但原因只係香港細 乜都集中

你估人地好想開通宵咩
要人類凌晨番工根本唔合邏輯
只係東方人對金錢觀念同西方睇法唔一樣

一種係要賺爆 一種係夠食就得

我第10年係外國住 加埋3個國家

樓主仲未答有咩地方係唔悶

Btw我係認同香港好悶 無娛樂
公式 食飯唱k睇戲

你放孖day可以做d咩？香港又無咩遠行要玩2日
就算有 有幾多個地方同活動比你做到幾多次？
加上香港主流娛樂又唔係遊山玩水 有無朋友同你做又係一個難題

因為香港無咩可以做 先搞到個個去晒大陸玩

香港係方便 但香港係悶

屌樓主個d應該中學未畢業

悶就悶在朋友之間好多話題都唔講得
咁去邊都悶
尤其口不講錢 心中最計較錢
千祈唔好畀佢地知你搵得多過佢
尤其女人啲姊妹

開得呢啲post就知啲撚屌無起外國生活過
你老母到你去到外國個時你就想快啲走返香港
香港不知幾撚好

唔係個地方悶，係佢本人悶

去撚過外國未 外國撚表示好想返香港

有錢唔會悶

同意啲娛樂嘢好單一
其未去過外國住 都可以評論下本地娛樂生活
冇需要鬥慘

樓主錯唔曬喎
度度商場一樣 好耐之前已講過
地方又細 玩攰左休息既地方 坐下都無

去過外國生活就知道香港好

去過外國就知(歐美) 啲店8點閂 夜晚得酒吧 club可以去
平時想打下波又要book場俾錢 打snooker bowling又貴到hihi 想行山又勁遠唔就腳 以上嘅嘢香港都可以成日做到又唔貴
食嘢 好多外國人依然覺得香港好多嘢食 有時youtube見到有關香港嘅travel vlog都知佢哋幾驚訝香港有咁多嘢食 就算你話日本 我之前去兩個星期發現日本嘢嚟嚟去去都係嗰幾範 好味 但勁快食悶
到底屋企廚房有幾細先會覺得香港悶

主要太多人,由其係食野

你一個人根本連位都無

身在福中不知福

月經post

主要係太多人，見到就覺得煩躁。

又踩港

人太多

每個商場都係倒模一樣咁，然後商場內既店鋪都係連鎖，冇乜特色。
油尖旺，老銅人多車多，大陸客更多；陸客係餐廳食相好嘔心，試過見到有個陸客帶住d b，拎住個尿片問邊度扔，嘔心度呢…

窮人去邊都悶咖啦
香港有錢好撚好玩

結論：係樓豬生活苦悶 唔係香港悶

睇嚟樓主好孤獨又冇乜興趣

同意，細佬我係英國真係悶到生青苔
除咗返學同做gym煮飯仔之外真係悶到仆街
認真香港已經化好多野玩，樓豬真係唔識知足

兒登啲玻璃心多到

果然同蝗同一祖宗

講得好！
悉尼都好撚悶
勁想快啲返香港玩

有啲茶記真係好食

米線係垃圾我認同，無論點煮都係垃圾

可能你鍾意呢種生活，我個人鍾意渣架車去森林同班fd露營
外國咁做容易好多

你自己有興趣有朋友有家人
喺邊度生活都唔會悶
樓主覺得悶係因為成日都得自己一個

城市黎講香港一定唔算悶
好懷疑樓主係拎香港同人地成個州或者成個國家比

獨撚 無夜生活 有咩活動推介
運動類唔洗介紹 我差唔多日日都做

你份人悶姐

如果香港可以去返500萬人左右應該幾好住
起碼交通食飯都少好多人

人在Miami
酒吧都收12點
夜晚個個返屋企扑野打飛機開party

其實香港夜景係世界級
不過用我有分做的奴工換番黎

有錢就肯定唔會悶

用一個國家同香港比？
咁細地方你想全部文化都要同外國最高級比？
你用平均面積黎講香港一定係最唔悶
去旅行同住係兩回事

其實覺得悶唔悶係睇個人識唔識享受囉
你見d鬼佬係草地on99咁坐成日 如果係你 你可能會覺得悶 佢地就唔覺 因為enjoy this moment
香港既娛樂係多過外國好多 世界各地文化活動美食都係香港 你都仲話悶 其實你係唔知有咩可以做 一味埋怨唔識享受咋 你假日行街鳩fingfing 係因為你無目的遊走囉 改變下心態啦香港人 唔好成日比份工作綁住 放鬆心情享受事物就唔覺悶

最大問題係去到邊都係人 冇地方舒服得過屋企 放假唔係必要都唔會出去同人逼 成班生蕃

得罪講
日本南少少夏天一樣又濕又熱
台灣都係又濕又熱

大陸人都開始行山 唔知係咪又睇左咩小紅書

一句到尾，咪又係無錢

我反而覺得係香港生活節奏太快 地方逼又多人 而且返工時間已經佔咗一大節 唔同外國一得閒可以揸架車周圍去下 work life又可以平衡到 所以先覺得寫意

樓主 可能無朋友 或者平時唔做運動

做咩玩咩都好
太長時間就會悶架喇
你睇人好，人地都睇你好

外國住落頭一兩年好新鮮，如果唔識自己搵新野玩，住邊都會變悶

去過外國你就知香港有幾好

有說，這個世界有一種「處事法」，叫social engineering。「social engineering」的手段，很多時候是利用人的心理弱點與驚惶，去達成某一種的目的。

最近我看到的大型社會工程是什麼？

「香港人跟大陸人一樣咁衰」。

香港無草地訓咩依家

咁又唔洗一黎就叫人收嗲嘅
每個人鐘意嘅野都唔同
可能人地就係鐘意夜晚鋪頭收哂，一個人落街行個種寧靜呢，未必個個都享受夜生活嘅

其實香港揸車露營都好方便
不過係香港只係冇人會同你咁做..

自己冇野做話悶

唔覺香港好悶
平時得閒就揸車四圍去：黃金海岸、西貢碼頭、馬鞍山、元朗大棠、城門水塘......

淨係黃金海岸都夠我玩成日

香港好多地方都好靚，係你冇去發掘姐

野食都有好多選擇，又平靚正，呢樣野真係要去過外國先feel到

有錢返工可以係隔離，happy hour去soho吹下水，放假去行下山玩下wakeboard不知幾寫意

佢地成日以為外國日日都camping golf 去沙灘 行山
實質去個沙灘老撚咁遠
香港都有10幾個灘
外國唔係沿海 一個都冇

你冇錢姐 屌

都冇得比 你既係寫意
你上網睇書滑板煮三餐 一年後應該都係會叫悶

本身以為樓豬係假膠
呀 點知佢又係真心
屌你老尾 又窮又毒就繼續打飛機啦係屋企
專登開個post沖出黎柒

企左成粒鐘係因為冇錢姐
去cafe 坐下又覺得貴
去飲野又貴 唱k又貴
去按摩又貴

唔係冇既 你食唔食得起先
人地離鄉別井又好食既點會平呀

唔係冇錢
係唱k坐cafe嗰啲喺嗰個禮拜已經做過晒
按摩呢啲又唔係好啱我地
諗去邊基本上每次出街都會坐咗喺度齋諗諗到痴線

個個人生活方式唔同
我係香港住左二十幾年完全無試過凌晨唱k同落街食宵夜
去外國既話成班親戚住係個邊坐定定傾計傾成晩都得
煮下野食又得
屋企望出去風景同天氣都好過香港
其實外國真係唔係咁悶
係買餸麻煩d

個人唔悶 又有錢既話，香港點會悶
行山踩單車篤波踢波網球去busking又得
行大型商場 up dup商場 冒險樂園 仲有唔同種類既機鋪 約fd bbq 打邊爐
好多天台bbq , pool party 又得
仲有更多打唔曬

香港要乜有乜，不如你講下你想要啲乜

日日返工返學，反而想留响屋企靜下，悶係咪因爲你冇嘢好做

你窮咪覺得悶囉

一個人先易搵位

落清bar
落多幾次觀察下啲女 好快有計傾

真係好笑 居然話香港係一個好悶既地方
如果要你生活係外國 我睇下你仲講唔講得出呢句說話

海外日本菜嚟講 香港喺咁多個國家地區裡面係最頂尖水準 你唔識食 就唔好串串貢

係 兒登真係無錯 defend下就話係玻璃心 乜依加啲中學雞分析同邏輯能力差成咁

行下山啦
香港好多山行

住city附近就好少少，有d人住離city揸車都要6個鍾。商場好多都係連鎖，其實全世界都係啦

其實外國的商場都一樣係個啲鋪頭
而且商場的數目少好多
一個鐘車程內先得一個商場

最大分別係戶外活動
夏天去玩水 冬天就滑雪

通常係外國生活過都唔會覺得香港悶

應該講好景點集中。 迪士尼，海洋公園都有，又有太平山維港夜景，
可以踩單車去郊區， 上水去落馬州 再去大埔重得。有一半都係單車徑。

不過 其柋國家可以搭車去第二個城市 唔洗過關。

香港係租太貴。
商場唔夠外國 咁大。又比大集團玩晒。。
外國專門店又多。又有真 outlet

天生犯賤格你好撚鐘意人逼人之後話香港好好玩啊！
如果外國講到咁差就唔會成派人走去移民啦！

樓主出過國未?

南生圍，大潭水壩，萬宜水庫，馬騮山，華山，城門水塘，大東山，東坪洲，大美督，米埔，半個鐘就去到嘅海灘，南丫島，下白泥，過百個山頭同遠足路徑，嘉道理農場，士多啤梨園，有機農場，室內賽車場，菠蘿輋……咁多地方，唔少歐美日台嘅人專程黎香港郊遊，你肯定你係香港人?

仲有好多未見報嘅地方就唔講啦
廢事比人污染

咁因為你窮啫

英國冇地方好去?
唔識揸車梗係冇地方好去啦
英國咁大， 有多大街小巷啲舖頭又唔係一式一樣

喺啲草地度任你玩乜都得唔會好似香港咁咁多管制

睇你個款都係嗰啲毒撚梗係冇嘢玩啦都冇人同你玩

明明就好好玩
整個fine dine 食飽飽
夜晚出架波子兜兩轉不知幾爽

你估得香港有咩大把出名嘅國家美國英國法國 一早超越咗我哋啦美食天堂笑撚死

你喺嗰度打工咪唔覺得貴囉

用港紙洗就冇計㗎喇

冇錢就死返鄉下啦

你就收一收皮啦，外國人差唔多個個有車，活動範圍半徑係你班港豬幾百倍，人地渣車去食好野，簡單家庭餐館都好享受，你班港豬就食劣食豬餿。

香港餐廳密集，但係劣食垃圾密集有撚用啊。仲有，全境都要面貼面行街，面貼面行山真係得港豬先會

唔好講個事實出嚟啦啲講住接受唔到㗎

呢個係事實
個個星期六日都係做同樣嘅野 去同樣嘅地方
去旅行有特色建築有自然景觀有節日慶典
香港？就黎連星都睇唔撚到

悶係因為你玩慣哂行慣哂姐
香港真係好撚方便同夜城市黎
香港夜景都真係幾無得輸

上邊有人講物價，我真係得啖笑。你地唔比較埋人地工資水平？美國一個waiter 都2,3萬，個個有間千呎鄉下祖屋，扣埋稅都唔憂米啦

睇埋超市物價喎，幾蚊港幣100g 牛扒

樓主真係好撚悶

算啦ching同d井底講

美國人，印度人都要乜有乜，amazon 或者連登仔未撚聽過嘅本地網購平台都係撳個制就有

英國人：當fish and chips 都可以叫做美食，就知呢個國家奶撚哂野
美國人：當hot dog 都可以叫做美食，就知呢個國家奶撚哂野
中國人：我的國最強大了

全世界除咗香港有咩城市可以一個鐘頭交通內 俾到你上山下海玩唔同活動?

通常話悶既人都係本身份人就悶
性格有缺陷
就算搭程巴士都會嫌冇野做嫌晒時間
如果你係好動活潑既人
總有大把想法可以有咩好做

啱，樓主肯定未去過外國，我去咗紐西蘭幾年，悶撚到仆街，奧克蘭啲嘢勁早收，最大嘅商場係乜都冇嘢行 嗰時幾撚想返香港。

至於風景就各有千秋，香港都有香港嘅靚，外國當然都靚。

踩港撚真係收皮，樓主肯定係啲唔出街嘅毒撚

假期就一大班fd去燒烤.行山

有錢嘅去到邊都咁好玩

香港好多郊野公園都好靚，之後同fd去過東龍島露營睇日出，勁正 港島東龍脊又係易行靚海景，點會悶呀？

每個人悶既定義都唔同
我都係分享喱度生活啫
如果有車可以周圍去可以好d
但我冇diu

一齊行山釣魚囉～～～

又係呢d有冇外國生活過互屌post

香港只係有人禍, d野黎越黎越貴又冇良心店, 好食既野執笠, 商場位都冇個坐下, 餐廳全部催人還枱
全部係仆街地產霸權官商勾結造成, 搞到租金又貴, 生活空間又細,
逼到香港人出街都西口西面, 叫苦連天
如果香港公撚平返少少, 大家衣食住行空間多d, 自由大d, 根本就係完美

訓草地我不如訓床

咩叫有問題，咩叫冇問題？
計我話，judge 人性格有問題果啲先係有問題

香港嗰啲邊有feel，周圍都係人

香港訓草地推薦去中文聯合書院
周圍都係大學生
夠曬寫意喇

悶 不如你講下 自己去過幾多地方

單單行山, 四周圍行 都已經大把地方去

你個point唔得喎
人哋外國收工收幾點
我哋香港人收工收幾點呀

我反問返你
係咪你窮又無朋友先覺得香港悶咋
我住美國十年

真係毒撚來

樓主肯定未去過美國 大部分野收7點8點 肚餓起上黎邊可以好似香港咁仲落樓下間m記 係美國零晨落個樓下行到去m記已經汁翻條命

當初留學嗰陣真係想死 你估外國得首都咩 僻少少都悶到仆街
慢慢養成咗飲酒落club 做gym溝女扑野嘅習慣，因為夜晚得呢啲可以做 去公園草地都會㗎，因為除咗公園都冇乜好做
突然唔想自己煮飯？唔好意思，首先你要識揸車仲要買車

唔否認嗰陣生活係寫意好多，但你話悶真係講唔過 除非你用每個國家嘅首都同香港對比啦

唔開到盡點維皮

行山

google map 睇下香港其實好撚大
講悶ge 人 真係去過幾多地方 知道幾多事
個人悶 唔識掘野 去到邊都係咁悶

你都on撚9 我係美國有車自己租屋

香港真係好多野食好多野玩
美國去邊都要揸車 商場又要早收
物價又貴

就算有地方想去都好多人，迫到死，所以盡量唔係假期出去

係YouTube睇其他人黎香港玩
食魚蛋 雞蛋仔 街邊小食
然後 就冇然後啦

如果你叫我介紹香港有咩地方好去
我真係答唔出

郊區外國人個個渣車，你唔識渣係你問題

係咁話香港多玩既人講黎講去都係行山唱k

去過唔同國家旅行
都有去人地書店睇介紹香港既書
透過第三者角度，旅行者角度去睇香港

如果係經開日本行MUJI 有本推薦睇下
真係好多野你可能會知道 但估唔到內裡實際係咁 番香港自己都會特登去感受下

真心 香港係幾唔錯

買番杯黑糖珍珠奶茶自拍打下卡

去得外國 但係喺香港會窮？

香港有咩娛樂係外國冇？

香港係好在 宵夜選擇多 同埋交通方便姐

屌啦唔講其他,香港野食一定冠絕全球先,贏在多樣化同平

其實係人生就係得咁多野做 所以悶
度度都差不多

你去外國就旅行
喺度就生活
生活就梗悶過旅行

香港勝在方便 但講到玩(親子活動) 比較少

未夠歲數撚就有得我揸

有車自己租屋就叫好有錢?

美國一間爛鬼車要幾多錢呀
咁大個人租間屋好正常啫

我講緊野食呀ching

樓主自己唔識搵野玩就話香港悶
笑死人咩
係香港行山游水跑步打波行街唱k影相
全部都勁方便
比你係外國住
你去邊度搵人同你街場鬥波？
鬼佬連k都冇得唱，出街又冇咩娛樂
最多係屋企剪下草，洗下車
想睇風景就揸幾個鐘車

有講過話我有錢？
講兩句香港壞處又代表我窮
咁好多人咪唔出得聲？

最主要係太人多

香港有
1. 唔同的展覽，藝墟，博覽會
2. 海濱，沙灘，泳池，運動場，體育館，球場, 攀石
3. 文化博物館，歷史博物館，科學館，太空館
4. 行山郊遊徑， BBQ，露營
5. 主題公園，摩天輪，嘉年華
6. 離島
7. 踩單車有大尾篤，南生圍，大生圍
8. 濕地睇日落，T. Park
9. 西貢潛水，水上活動中心，釣魚，渡假村
10. 圖書館，書局
11. 機舖
12. 輕鐵，小輪睇風景
13. Cafe 休閒
14. 果園，農場，歷奇

除左行商場，食飯，睇戲，唱K, 其實香港仲有好多野玩

無住過外國，但係覺得香港其實有好多野值得試

同意有人禍係造成悶嘅原因之一

放空一下好重要

心態問題

行山?
只有垃圾山，南生圍燒撚晒黎起樓
游水?
公共泳池飲廢老尿，多人到直池都游唔到，不了。外國屋企起私人泳池既
跑步?
你屋企樓下跑到直線距離500米冇避過人先好講
打波?
打到扯晒蝦，吸大啖啲氣點知個場隔離就係大馬路，不了
行街?支那人死撚番晒上去佢地大陸先好叫我行
唱k?歌單唔同，的確外國冇廣東歌，呢個你啱，但係唔該你讀完中學先，外國冇k 唱你都講得出
影相?影條撚咩?

樓主 我唔係笑你
多啲去歐美國家睇下，唔好只去亞洲國家
你就會改變睇法

跟住呢

其實兩邊都啱
外國同香港悶嘅點唔一樣
外國悶係真係唔方便加無嘢玩
歐洲冬天日照短又凍
出街又無嘢玩
所以成日留喺屋企
種花種草
整車整家俬整嘢食
開party
培養興趣
香港掉返轉
屋企細乜都做唔到
出街好多選擇
但係樣樣都同人逼
又要洗錢
我見到咁多人就無晒心機
香港嘅悶係在於無一啲比較可以一個人靜落嚟嘅活動
去行山都可以多人到要排隊
唔想同人逼基本上無乜選擇

好撚認同

香港游水真係地獄,個個垃圾死廢老游得慢妹下妹下好心就咪撚霸住條線,過返隔離大區游

香港只有垃圾山，
其實未去過就話未去過lo

頭兩年住嘅時候真係覺得好靚
但係其實來來去去啲風景咪又係咁嘅樣

外國人要郊區生活可以番鄉下，千呎大屋等梗佢，要都市生活可以去首都，大都市搏殺。

其實香港唔悶，只係太多人（大陸人），如果佢少一半人，香港的而且確非常好玩既地方

貴唔係重點
重點係好L難食

黎黎去去都係個隻 你有幾何下海啊

香港人:係屋企咪書打機煲劇淘寶
外國人:學整車噴油搞下party請埋鄰居種下花草樹木

呢d明明係人既問題

香港啲山咁密咁多咁近市區風景又靚都垃圾

香港上山下海都好屈，週末又可以同朋友出海釣魚 獨木舟 SUP kiteboard乜都得

唔好用外國城市比，應該用返亞洲差唔多級數城市比
如東京、大阪、首爾、曼谷、台北之類
雖然都係差唔多，淨係單一城市內計既話香港完勝以上幾個地方啦，不過人地有個優點係放假可以搭火車/開車去遠少少玩/其他縣到玩，香港地理環境輸係呢到，因為香港只可以返鬼國，人地直接去火車站買飛買個好好味既便當已經可以上車走人，沿途睇下外面風景個零鐘就到

人悶就乜都死？
香港咁細個地方城市，郊區，海邊都有齊，要夜生活又有。主題公園都有兩個比較大。

你唔會唔好以為冇人會 每逢夏天幾撚多人租船

行山滑水都有排玩
滑水唔好以為好難 港女都玩到

自殺啦

估唔到釣魚都無人講
行山影相又得。

明明係個人本身悶

呢幾年好hit 識平衡已經得，冇乜體能要求

咪就係 呢啲興趣已經叫大路

話時話 想滑水應該點樣租or學

有手有腳都玩到 大把女玩

仲有喎，你要同外國比，人地真係一個國家嚟，香港係城市咋喎。晌外國可能有d地方好靚好吸引，但要搭幾耐車，隨時要搭內陸機。咁你晌香港都可以返大陸，去台灣，都唔太耐。

靜的，動的香港都有
但個人無興趣，就咩都死

講低俗既shopping，就算開得幾夜都好，但價錢世界級加無限蝗蟲
講偽文青遊山玩水，就算交通幾方便都好，但一樣無限蝗蟲去個露營都好似打仗咁
我個人興趣好簡單，想搵個少人D既地方行下睇下，但呢廿年香港做唔到不特止仲惡化緊

已準備俾人話踩港撚

靜的，動的外國都有
但個人無興趣，就咩都死

123 10基本上外國大城市都有
而且人少好多地方又大
4外國露營活動發達好多
而且香港又熱又濕又多蚊
一年得兩個月適合露營郊遊
13本來就係外國文化
香港啲 Cafe 逼到茶樓咁
水上活動嚟講同其他近海城市比唔算特別標青

香港唯一好處係集中
但係呢個好處被惡劣嘅乘車環境抵消咗
外國可能要坐車兩個鐘
但係起碼有得坐靜靜地睇下書
香港可能搭一粒鐘
但係成程逼沙甸魚
去到目的地 HP都扣咗一半

老老實實，香港歷史博物館我覺得真係幾多嘢睇，有心機睇真係睇一日都睇唔晒

睇你想認真學定玩一兩次啦
想試玩吓工聯會已經有，或者搵啲專搞滑水嘅船家連教練。如果係想認真學嘅康文署好似同滑水會有搞過課程，但唔肯定依家仲有冇

d北佬米線借香港美食天堂個老本發圍多

燒鵝米粉同星洲炒米就有份建立

外國仲悶
一夠鐘所有鋪頭閂哂
係屋企除咗打機冇嘢做

香港唔係悶，而係比大陸人霸撚晒d地方，全部商場一式一樣為咗迎合大陸人，星期六 日去到邊都見到佢地既身影，有時真係寧願留係屋企。

除咗銅鑼灣 尖沙咀呢d旺區，近年大陸人已經攻陷埋效外地方，香港每個角落都搵到佢地sad

外國仲悶..夜晚除左去CLUB飲野 都冇乜野好做...

溫哥華算好，Calgary 真係牛屎地方黎

係外國又有咩特別野好做

郊外地方*

夏天都兩三星期一次

鍾意去旅行唔代表覺得香港悶

咪撚傻啦 大把地方可以玩你懶得搵啫

入場睇港超 緊張又刺激

好難講 而家咁撚多親屬移民
真係多左好多窮撚有得移民去美國
加上 見唔少留學生都唔係有錢 死供爛供個仔去外國

你講下外國有乜娛樂你有做 而香港係做唔到？
等我學下野都好

係冇新鮮感啫⋯⋯

一放假就去西貢結界打獵

日本果點，好同意(除咗壽司，壽司可以餐餐食 )

拉麵，牛肉飯，叫我連續食一個星期真係頂唔順

但干炒牛河，粟米斑腩飯，夠我食一個月

不如你又講下你喺香港夜晚會做乜？

我發覺呢度啲撚屌全部用旅行者既角度睇外國，咩外國物價貴，又鬧咩臺灣人工低。事實就係佢地物價水平買到一個有尊嚴既生活方式。港豬日日迫地鐵，住半山有車都係要同人迫，又冇條似樣既行人路。

我係外國人第一時間奉承下你班港豬生活方便國際化，背後即時笑鳩你地個個住豪宅劏房（10m 都係得500呎 ),餐廳早餐得垃圾零手工公仔麵餐肉治

Call G!

住過外國你就知香港幾多嘢玩

其實野食係多野食啲
佢地唔係冇
但相對少
但冇野行就真既
外國景係靚好多
但係要搭好耐車

香港都叫悶
英國讀過書先知乜撚叫悶
收皮啦你呢d 悶撚去邊都冇人生樂趣架啦

OP 唔撚行山

關咩事 無錢都可以出街睇野

到有錢先買唔得嘅

香港其實有八十幾間博物館
點會悶

香港都悶 咁應該冇乜其他城市可以滿足到你

東亞病豬就有

由高登講到而家都係得呢幾樣
講埋兩個主題樂園，太平山嗰d仲搞笑，係香港住嘅平民會唔會成日去呀
唱k，屌你貴撚到閪，又唔撚係多鋪，日本一街都係，台灣平靚正，就連支那都做到幾十蚊唱6 7個鐘

樓豬係井底之蛙

咁唔通香港d風景又曉轉咩
事實香港有d景係靚，但天氣同人太影響個feel

樓豬最貴個餐幾錢同食左咩。香港冇錢一定悶

已經唔撚講價錢，問題係唔好食呀，香港人乜撚都要快丫嘛，整野食d人跟本冇心整，咪打工咁打量產式交到貨咪算，香港工時工資工作環境劣我明，要就成本冇得入靚料我明，但都唔係要人俾60蚊黎食豬餿級下嘛，唔係要你好似日本d師傅咁有職人精神呀，香港人唔想食屎咋，你睇越黎越多人食連鎖野就知啦（m記，元氣，大快活），無他架，一係平，一係唔會難食，d乜撚茶記收皮啦
整得好食嗰班老師傅移哂民啦，美國溫哥華d香港野仲好食過香港本地嘅

樓主真係見識少，倫敦都冇香港咁好玩

喺外國住過就知香港生活有幾多姿多彩，外國無車等於殘廢，夜晚9點之後基本上屎都無得食，唱k睇戲就更加唔使旨意有，就算有得唱都係泡菜式k房，唯一夜生活係落club，仲要搭uber來回好撚貴，一個月都去唔到一次

D鋪頭開到好夜唔代表唔悶喎

真係，我落街五分鐘都無已經忍唔住閪臉
然後會開始睥人，仲想"唧"人
其實我都知好無禮貌，日常生活既我唔係咁嫁
但廢中廢老南亞菲印陸蝗真係多到嘔

其實宜家天氣都唔錯嫁，不過低質人太多
講緊買左個菠蘿油、茶，想坐向公園仔hea下，隔離即刻坐左個捽腳自由行 之後轉移去噴水池坐，隔離係不停講馬既食煙廢中老
想再轉位？sorry，坐滿哂人啦屌你老母

行山露營都比支那人佔據
搞埋咩生態團

結論係樓主窮，無錢去玩

又無自己樓，翻到屋企都唔舒服覺得悶

都有值得去嘅，轉車轉到你嘔姐

屋企

路係自己行出黎既，撞埋去咪開到路囉。
你仲喺到啤啲蝗，蝗用佢隻喼話比你聽佢就係要霸住條路

而家秋天已經算係冇咁悶嘅季節，起碼可以出去行下山跑下步咁

香港實際上就係一個國家，有大部份國家應有既元素，你呢個邏輯即係我只可以用新加坡比，或者先拆羅湖關口將香港變成真正既中国城市，再將中国同其他國家比?

咁你晌美國都可以去德州，加州，去加拿大，都唔太耐。

咁你晌韓國都可以去濟州島，日本，去臺灣，都唔太耐。

咁你晌英國都可以去愛爾蘭，去法國，都唔太耐。

大佬你住左咁多年緊係悶啦 呢個世界冇地方俾到3 40年新鮮感你掛

獨撚啊 唔想溝女住

支持
屌佢老尾踩港支蝗

佢答撚到咩

其實呢，全世界都要番工就實悶既，重點係解悶既方式，衍生出唔同國家既文化習俗，先睇到一個國家既優劣

香港大把米之蓮餐廳，高級餐廳又多，樓主食唔起就唔好話香港冇好嘢食

無錢係悶D

一句講哂 樓豬無朋友

講生活一定係外國好
講活動既香港係無以前咁吸引
特別城市一堆倒模商場
行山露營果堆一路都有好多人做
不過講番城市娛樂真係無限倒模
果d咩party room就算鳩數
純粹比個空間同d遊戲機就一日咁
屋企做都無分別
唱k果d兩大熱點好多歌都無
已經少左好多人唱
食野方便，隨時都有宵夜食
反而户外活動就多元化d,多左好多水上活動

日日係到生活就梗係冇癮

就算香港有撻草地比你訓喺度睇書
咪又係多蚊不了 太曬不了

好多地方玩wor
只係睇你肯唔肯去試

你串人都要get 到個point 先架。係污糟，多垃圾，嘈，不了啊
撚樣

香港公園=隔離就係餐廳後巷，一陣陣惡臭冷氣機槽熱氣吹埋黎，一係就周地廢老痰，瓜子殼，垃圾，冇人清潔咁撚樣
仲有，公園乜都唔比做，我就不了

次次見到依啲post都好多人話外國有草地可以訓低睇書。
真係估唔到香港仲有咁多人有閱讀習慣

話好想喺外國訓喺草地睇書嘅巴打, 可唔可以分享下你地對上一本睇嘅書係咩書

踩港撚真係好撚井底

多餘，你份人係悶嘅，去到邊度都悶㗎啦
香港根本戶外戶內都大把野玩

迪士尼酒店外有一大片靚草地免費開放畀人去

係呀，咁你晌香港都可以去第二度架，有咩問題？

其實呢，講緊香港各區大部份公園，休憩空間環境惡劣，規矩多多，有冇得紮營，過夜，踩單車？

就算你舉單一地點(例如數碼港，夠大未)做反論毫冇說服力

淨係日本台灣都屌打香港啦，大把野睇大把野行，要景大把靚過香港，香港咪得個維港夜景乜山物山自high下。夜晚唔好同我講東京台北冇得唱k食下宵夜

點解你會覺得公園可以紮營過夜先係正常?!

香港大把靚地方靚景，係你唔識啫

睇你攞咩地方黎比較啦，咁都叫大把

絕對同意呀，想食個好少少既飯都要排成個鐘隊，或者間餐廳趕人走。香港本身係好，值太多人+蝗蟲。

啱，連登仔唔該睇下人地costco 超市物價，係平撚過百佳惠康啊，人地拎住份糧洗晒落超市買餸都買多你兩倍野啊

話咩井底條撚樣，你有屁就放啦

收嗲啦
唔洗多叫你去兩個禮拜外國 歐美澳洲是旦一撻地方住 你就知香港有幾好 買野落街就有 肚餓食宵夜周圍有 想約frd出街大把夜生活唱k睇戲乜都有 外國？星期六日超市5點收工 星期日得city嘅舖頭食店開門 你老味 去景點？搭翻來回四個鐘車程先啦 屌 外國食狗糧咋 香港中西日韓台 豐儉由人 茶記燒臘飯 黎到外國想食餐正常嘅 都港紙一百蚊起跳 咁撚多嗲 你一世咪食茶記 一世食burger啦

香港淨係得行街？
要大自然有山行 有漁村 有離島
要科技 大把正版高質野隨手買到玩到
要一個人睇戲食飯打機唱k 乜都得 仲要可以好高級
一班人既左以上既野 又可以去玩唔同大型活動

仲要上山下海降傘 潛水 乜都有

想問佢講既邊忽係叫得多街？

其實d郊外地方要去都去過好多次了...
早幾年去露營都仲ok
而家塔門/籮箕灣/南山都咁多人
不了

同樓主講都晒鳩氣，人地話香港有哩樣果樣，跟住樓主就無視(可能因為自己冇興趣)，一係就話公園冇得紮營。

唔係踩唔踩港
係錢唔夠所以玩唔哂香港
想玩無人機拍片 一萬蚊部無錢買
出海玩釣魚 無錢
有錢係香港咪正
無錢番工等放工
放工等開工真係灰

sorry，冇紮營唔係樓主講

住咗廿幾年有咩可能唔悶

死毒撚咪出街啦

其實係香港太多人，想去邊都會諗到一定塞爆人先覺得悶姐。

再來就係香港所有娛樂都要洗錢，一出門口就係錢，先會覺得悶。

最後就係屋企太細，假日想約fd上屋企玩下board game, 打下機都唔得姐。

如果好似玻國咁最細單位都成千尺，配合埋香港既特點真係唔會想走

Child登仔未出過外國呀？

child登仔叻唔切留過下學，去幾次旅行巧威威啦

有咩地方係出門口唔洗錢???

起碼知道個世界係點
話香港悶嘅真係井底之蛙同埋毒撚先會講得出

又一個安於現狀既毒撚

你get唔到咩？ 係香港只有消費換娛樂，唱k睇戲book party room全部要錢，如果香港似外國咁，得閒你去下我到，我去下你到，一齊睇下戲煮下飯玩下board game先係真正既樂趣，奈何香港地單位細到咩咁，無錢無人權，無計

因為香港有好多野食同鋪頭開好耐，所以唔悶

痴線 你咁諗唔表示人地都要咁諗

用錢買快樂

無錢你係外國都住唔到大屋啫

我安於現狀就唔會而家喺德國啦on9仔

如果你出街食完果下再諗下場 你去邊都唔會有咁多野做架喎

無錢要house就要搬去啲村莊
要apartment 都得，間房最少用到嚟跳繩

香港環境不停促進緊你用消費換娛樂，慢慢娛樂既定義就係消費。

當然好同意上面話可以行山，做運動之類，但係想問香港人一星期七日，俾你兩日做運動，其餘五日你嘅娛樂活動係咩？
相信係食飯飲野，因為咁樣先最慳時間，最易見哂咁多人，最合乎成本效益呀！

外國早收檔，係人地生活平衡呀。食宵夜自己煮啦

你啱呀，但同一個邏輯都可以掉返轉講。

香港冇乜冇物，所以悶。

痴線 你咁諗唔表示人地都要咁諗

得啦，叻啦，返機香港生活廿年先講啦lme

香港你唔ot都偷笑啦，請日假好似殺左佢全家咁

做咩呀？
唔抵得呀？
過嚟囉
每個地方都有好同唔好
係咁數一個地方啲唔好嘅嘢出嚟，之後就話邊到好撚悶，好撚差
咁叻就自己走出嚟，之後再屌柒香港垃圾，比狗住，好撚悶
乜都未試過就係到話悶

外國娛樂真係平嘅
你想同朋友一齊去食飯慢慢傾，外國餐廳舒服好多，係食來食去都係嗰啲嘢姐
其實亞洲太密集啦
歐美啲人住得遠，放工多數返屋企睇吓電視瞓覺
最多出去睇吓戲

Ot 用哂時間，試問你點同班frd做其他活動或者有其他話題？ 多好時間變成冇咩營養嘅聚會。講黎講去都係搵幾錢買樓未

出去外國去下旅行先講野啦樓豬

係啊，我好撚葡萄你，你咁撚鐘意香港，做咩唔係香港生活啊

我又鍾意德國，又鍾意香港
唔得咩？
香港唔係乜都比到我，咁我咪去第二到
好過你呢啲人匿係屋企日屌夜屌

窮人視野狹隘多抱怨 係咁

我話香港悶就係毒撚唔出街

我覺得香港雖然細，但都算多嘢玩。就算你要毒晌屋企，大部份人屋企上網都算快。

不過香港都有悶，主要係香港人本身cool。晌街你熱情d同人吹水，人哋已經以為你黐線佬。

我係話你呢啲人，日怨夜怨
自己又唔行出第一步，之後又要話香港悶
根本就係自己懶，自己放假唔諗做咩，又要話悶
咁有咩好講姐？

香港唔悶啦，不過生活太大壓力，之前有三年比公司調左去LA做野，剛好兩老有屋係果面唔駛住apartment，果面悶得黎生活得好撚開心，就算做野比香港仲大壓力，但係一收工就比周邊環境感染到令自己好快唔記得工作壓力，放假去同事屋企開P，渣車周到去昅下，爽呀。有得揀我都想返去繼續做野，果面先真係叫做生活，香港 你比幾多娛樂我都無用

算吧啦 邊個地方唔係你睇我好我睇你好?
日本大把人都覺得正啦
但日本人自己都唔明點解咁多人黎日本旅遊
佢哋都覺得悶到仆街架

事實上係你住左同一個地方廿幾三十年
幾多姿多彩你都覺得悶啦

呢個真

遲下香港又係住大陸人，深圳又係住大陸人，我諗我寧願住深圳

你無錢享受姐

香港啲阿伯都坐公園坐足全日
仲有時有得撚吓雀同捉吓棋
你係咪又覺得好寫意

係德國巧威威啦，叻唔撚切寸尻香港人踎係度

我淨係話你呢啲淨係識怨三怨四嘅人
好多香港人生活環境都唔好，成日係到踩一樣嘢去拎認同感嘅我諗係幼稚又少數嘅人先會

香港地俾二三百蚊先食到正常少少既野

ching我個個移民/過台灣讀大學既老死都屌鳩台灣悶到仆街，d野比狗食
你邊個平行時空？

而家講緊悶唔悶唔係車程要幾耐

你哋班戇鳩成日話外國d店早閂門， 梗係啦人哋早啲放工先有時間享受生活

你喺香港 返朝放夜 有嘢玩你都冇得玩啦

咁你移左民未

你唔想我入黎住霸王屋就咪番屋企囉
你唔想戴綠帽就咪結婚囉

呢啲撚樣淨係識叫人移民，我即時就屌柒你老母

無本事剩係係到怨有咩用 同埋你搞清楚 我無叫人移民 佢講到呢到咁垃圾 而又指出另一個地方咁好 我想問下佢移左民去好幾倍既日本未 未既話 點解仲留係個咁垃圾既地方?

外國屋企大執靚佢日日同條女縮係屋企不知道幾開心

同班淨係識遊行，反大嶼山人工島既講，移民咪得囉點解仲留係度嘈

見d人話人地悶係因為窮
如果一個城市要好撚有錢先唔悶就奶閪啦

我覺得呢個係文化上唔同 係英美澳呢d國家 你要唔悶想好玩既話 其實花費仲大

只不過係佢地一家人或者朋友可以weekend係草地/beach攤係到全日 都開開心心 都唔洗用咩錢

但香港就好難做到 有地方比你都唔會走去攤啦 生活模式唔同

其實得出結論係
香港係有錢就唔會悶，就好多野可以做
問題係生活指數高
望返呢咁多年物價同樓價貴咗好多好多
但私人市場人工或者話入息中位數就冇上升過
想做嘅活動愈來愈貴，就悶啦

我發現依度如果你話外國仲悶會勁多人負皮 但唔會有人quote你反馭你 係咪因為啲窮撚踩港撚踩港失敗道氣谷住谷住又無得反駁先忿忿留下負皮

發現d所謂撐港撚9成9身處外國思鄉病發作，然後屌尻人做咩踩港，同d死廢老上撚左樓然後屌尻d後生仔買唔起樓唔捱得，話舊時點點點一撚樣

你有錢咪唔撚悶lor 講撚完

住慣左你緊覺得不外如是
咁細既地方有齊多國美食。有齊咁多大自然境點
第度邊有

The Origins of Totalitarian
得未？

香港既公園成陣臭味又多蝗又多廢佬
搵塊草地靜下都無

就係喺外國生活過先覺得香港好
咁我問返你 比著你係外國嘅死窮撚 你覺得有咩喺香港冇得玩但外國成日有得玩？

就算冇咩錢都好，外國都有好多野睇，唔一定要點消費，唔似香港清一色連鎖店藥房，間間商場又係d連鎖店。論風景外國大把景靚過香港，你想一蚊都唔想出，畀你留係香港都一樣啦。香港係食野方面或者會平過外國好多，呢個就真既，多野食多選擇，但味道就一般啦，真係超好味又平既唔多。

係外國食飯貴個係香港
仲有無牌子既3 香港真係好平

其實呢
香港最有價值個art museum under maintenance
又無d有價值既館藏
借到張Monet picasso 就搞到好似個個都係藝術大盜咁又查袋又盛
我呢邊Monet picasso 就咁放係到
仲要係幾出名既work
連CCTV都唔洗

咁你話香港有咩博物館好睇

大家多唔多去啲知性嘅 分享會、讀書會等等？
其實有時搵個地方同萍水相逢嘅人吹水交流都係種樂趣
特別係搞呢啲活動嘅場地其實都易去
放咗工當係抖吓或者假期去充實頭腦都好正

香港冇咩公共空間
就算有都唔大

去商場識揀一定揀有公共空間，好似空中花園，而唔係揀有咩鋪頭好行

香港歷史都唔啱咁你過主
香港文館不時都有其他地方展覽品

自己無留意就話無野睇

興趣要培養

去過外地生活就會知香港其實無想像中咁差
基本上可以話係乜都有

咪on9啦 好多野睇，唔一定要點消費你估個個地方都係成堆風景睇咩 你唔好以為要睇景周圍都有得睇咁啦 又要搭coach搭train 仲要好貴 仲有好多地方要自駕粒幾鐘先去到
就算多風景又點 你又會話 嚟嚟去去都係睇風景好悶

食嘢 住係外國嘅覺得無香港咁好 你就話 身處外國思鄉病 咁你講撚晒啦屌 你覺得係就係 喺外國感受過對比嘅就係思鄉病 屌你老母

一句講曬你都係覺得外國消費貴你先覺得香港好姐屌你老母 除左行山離島香港通街珠寶藥房連鎖店間間商場一撚樣，冇野好睇冇地方好行唔撚係事實呀？

你有冇諗過 外國搵間似樣嘅商場有幾難

樓主井底蛙 食屎啦

你日日去上水？

講咁耐其實樓主真係好井底 對外國嘅印象係以為好似旅遊節目咁度度都靚景靚嘢食日日遊山玩水 屋企有返咁上下大出過幾次國就知唔係啦

論奴性，誰及得上

含撚啦屌你老母，冇論點衝出黎搏屌

之後仲要話人哋去咗外國思鄉乜乜柒柒
越講越柒，唔知以為佢淨係住係藥房樓上
自己唔用吓個腦諗吓有咩做

用外國住同去旅行多嘅人嘅論點嚟同你講 你就話思鄉 咁你想點討論

走啦德國撚，咁buy香港咁想改變香港唔留返係度？

又嫌悶
又唔走
淨係係到出post屌

認真 識好多人就算普通中產甚至更窮都每年至少兩次旅行啦 邊有可能見世面見得咁少 屌

嫌香港悶嘅你做咩唔走呀？
唔去發掘你覺得好有意義嘅地方？
點解呀？
無錢？無技術？
咁就出繼續怨天怨地囉

屌你哋睇下 就係咁 外國住嘅人話香港好就叫人走我屌 咁冇嘢好討論啦

其實每個地方嘅人都有自己嘅生活模式
有自己覺得有意義嘅事，咪去做囉
係到屌地
有好多人都走去自己想去嘅地方旅行又好生活又好，但現實生活唔容許，可能係工作/家庭問題
咁樣咪諗辦法點樣令自己生活充實啲
開post講完呢啲悔氣說話，比人話，又唔抵得
之後又要轉移話人哋做咩走，唔留低

你走啦，同班日日遊行示威既講啦唔該！冇民主做咩唔走？萬億填海？唔鍾意做咩唔走？年輕人上唔到樓做咩唔走去住得起既國家？窮人住劏房做咩唔走？無錢無技術？

叫佢好好諗吓有咩想做，去做
又覺得人哋針對佢，之後就咬人
自知自己無能力，但見到人哋係外國unun腳，就話你咁鍾意香港做咩唔留低
大佬呀，個個地方都有佢嘅好同壞啦

認同
利申︰人在海外，好掛住香港嘅娛樂係咁方便

樓主走啦 世界好大 有機會去多D唔同地方玩

樓主唔好skip 我想睇下你點拗

嗰班人做緊佢哋覺得啱嘅嘢，唔係覺得無意義/悶
你呢？開個post，比人話井底，就開始發癲，淨係日日諗住：香港好撚悶

其實有一部分人無錯呀，佢哋叫你去外國生活一段時間，等你去感受吓，好過係到做鍵盤戰士

蝗賓蝻
屌你老母，香港人日日番工死狗咁
假日都俾你班撚屌霸撚晒所有地方

幫佢答你呀
啲商場倒模
啲嘢又貴
又淨係得藥房
外國最好

都on9
好心崇洋都去外國住一排先係到鳩叫啦
淨係日日係到踩踩踩
比人笑井底蛙都好合理

如果樓主話佢係邊到生活咗幾年，之後講吓兩個地方嘅對比，一定大把人收聲唔會話佢

之前喺德國小鎮住，星期日好多野都冇開 摺喺屋企食自己
而家喺荷蘭城市住，冇K唱冇山行
香港想shopping又得掃街又得行山又得，唱個通宵K都得，好多野都可以即興
外國睇個醫生都要book啦，發緊燒去book個醫生要兩日後先有得book呀

去見識多啲先啦
唔係話只係叫你去旅行 係去第二度住一排
去旅行十幾日梗係覺得正
由細到大都住喺某個地方
咪又係覺得悶

收皮啦你，持住係外國住過一排懶係見識得多，到頭來發現香港某d地方，好似物價交通比較好，就屌人井底呢樣果樣，係咁完美就咪撚出國呀笨

其實樓主係講緊邊個外國
定係集中哂全部其他地方優點vs香港
咁樣一定無得鬥
不如你講個例子岀嚟
咁先有得討論喎

香港你只要肯洗錢就大把好野食

睇下最頂post，由頭到尾都冇講過外國，係班住係外國既成日拎外國既缺點黎突顯香港既好。下下持住比某d地方有d優勢，唔檢討本土有咩不足，點會有進步？

批評係人都識
你唔提岀啲意見 一味踩香港
算咩檢討
最多都係叫列出香港缺點

香港奴隸多丫嘛
日日返工十幾個鐘梗係可以開到咁晏架

而家你話香港好撚悶呀嘛
咁同我叫人移民/我自己要移民有咩關係？
反而我希望一啲有咁嘅諗法嘅人去試吓邊種生活適合自己
我係呢個post從來無講過香港完美
我都話每個地方都有好有唔好

你呢？淨係覺得讚香港嘅就係on9
你小學畢業呀？淨係agree or disagree
好啦，比人笑你井底
你有無拎出一啲有質素嘅反駁？
無
我都教埋你，你下次開post，你話你去過邊到住過一段時間，之後再數臭香港係狗先住，悶到仆街
我即刻收聲啦

個post屌緊你嘅人，都係覺得你未試過，就怨三怨四，之後你又唔抵得，就發爛渣

台北 首爾 東京大阪
呢啲亞洲大城市，由朝到黑都有人返工
加上工時又長，好多都係咁

唔夠人嘈就唔覆 樓主幾時覆返我

講事實都屌三屌四，香港唔撚係通街藥房連鎖店度度清一色冇咩野好行呀？盲既唔該睇返最頂

我係呢個post從來無講過香港完美
我都話每個地方都有好有唔好

果頭又話每個地方都有好唔好，我講香港唔好既地方又畀你屌井底你玩撚哂啦，你都on9

外國睇你邊個國家啦，唔可以一概而論

你邊到有讚
你淨係踩
你連個標題都好武斷啦

呢個係事實，通街珠寶店藥房連鎖店電器舖倒模商場唔撚係呀？唔岩聽既野冇人會鍾意，但sad but true。你係要搵d外國既缺憾黎突顯香港既優勢，好似香港冇戰爭咁，咁已經冇必要再討論

方便同好玩係兩回事

咁你就唔好講到你話有讚有彈啦
你連一開始都淨係彈
去到啱啱比我話完你
你就開始轉話每個地方都有好有唔好

你由一開始都係要講到自己幾咁見解獨到咁，香港好撚悶
好啦，到有班外國生活嘅人入嚟話吓你
你就縮
又話人哋思鄉乜乜柒柒
就算人哋真係思鄉呀，人哋係真係用咗時間去住過嗰個地方，之後比意見
你又唔啱聽
又覺得人哋針對你無去過外國

一個真係見過世面嘅人係唔會講嘢講到咁囉
講多都覺得煩，你自己日日係到叫春啦

收皮啦你，邊個話一定要有讚？我講緊既係香港現況，令人感覺好悶。

每個地方都有好有唔好呢句係你講既，我紅字係引用你呢句，接受唔到人講就死返出去啦，香港既現象就係咁，持住去個下外國講到見識幾撚廣闊，下下拎香港幾撚方便外國冇黎打飛機，話人井底呢樣果樣，係就返黎呀笨出咩國？

你話香港悶 其實你無錢去邊到都悶。美國大city 好似LA 餐廳都收好妟 但無車就等於無左隻腳 無可否認香港真係方便好多

算鳩數，仲同樓主討論都曬鳩氣。有時間就睇多兩套av都好過。

面對現實啦！有錢咪飛去第二到住囉！

所以咪話忍唔住閪臉同無禮貌囉
有時冷靜番都覺得自己頭先過份左

外國有好多戶內外Music Event 有DJ喺度播歌 D人就喺台下跳舞 香港唔係冇 但係次數少好多

越野障礙賽 eg. Tough Mudder 香港又係冇

House Party 外國好普遍 但係香港好少人有咁大間屋

外國運動場地多 可以接觸既運動/賽事都多啲 eg. 澳網

利申: 澳洲
當然人人興趣都唔同 如果你對呢啲冇興趣 咁你覺得外國悶啲都正常

都未計 唔同季節 有唔同既果園同花園會開放比人睇

同埋 每逢聖誕 有幾條街啲屋係出哂名會佈置哂聖誕燈飾 係超靚

你睇我好 我睇你好 完

做人就係咁撚悶架啦 生存其實冇乜實際意義

其實香港係要用錢先好玩

住耐左其實道道都悶，同日日屌同一條女既道理一樣

大撚把地方你唔識去
香港超多自然景

悶就出國行下見識下囉，番到黎香港又係另一個感受，會用另一個角度欣賞香港
當然每個地方都有好有唔好 ，如果淨係不停諗佢唔好既地方，自己又改變唔到既話，辛苦既係自己

話香港悶嘅人其實真係未撚去過外國住，屌你試下去英國住(除london)真係悶撚到仆街，一個city先得1個大mall行下，香港要行街有mk有cwb有kwunton，睇戲唱k周圍都有，寫意嘅可以去踩下單車郊遊下，城市裏面有好多art gallery museum。室內嘅有保齡球有篤波有攀石有彈床有lasermad有partyroom有泡泡足球。室外仲有好多海灘，西貢大嶼山有大把星期六日都唔算多人去，有瀑布跳有獨木舟有wakeboard有standup paddling。有兩個主題樂園，去大尾篤大棠錦上路有bbq有釣魚有小型賽車玩。咁細個地方有咁多嘢做，咁都悶嘅話只怪你唔知足/見識少。

香港都話悶嘅除非你真係毒撚一名
香港係世界出名五光十色要乜有乜

鐘意戶外嘅，淨係一個西貢都多野玩到你玩唔晒

你有錢 我有地方介紹你

冇錢 過主啦

我覺得係空間問題。我試過喺香港露營幾日，每日真係鳩fing冇嘢做，但好玩過平時喺屋企。
所以唔關喺邊事，係我地日常住嘅位置太細，個人抖唔到氣就想要多啲刺激